[忽發其想]千其唔好俾廢老打飛機的機會

近日發現好多廢老圍爐打飛機，
我地千其唔好俾佢地任何機會，
俾佢地體驗下中共滅聲的感覺，
我在此呼籲大家入去廢老的group 同page,
Report 每一個post, 人，group 同page,

加上，
呼籲大家一齊出席以下活動，
去表示不滿，
不要讓染紅媒體報道任何廢老打飛機的新聞。